林欣彤把聲搞過咩嚟？點解咬字清楚左咁多？

第一次聽女版浮誇
最尾個高音真係痴撚線

真係清左好多 唔似之前鼻塞唱歌咁

英皇真係哂撚左mag

3:30佢唱個音令我諗起甄妮

連佢自己都話唱唔返以前個種重鼻音

mag真係進步咗好多

佢自學?

係咪學你咁打份萬幾蚊嘅垃圾工等過世呀

一個歌手的進步
係需要香港人的欣賞和鼓勵支持
咁樂壇就可以百花齊放

有幾唔正經

兒野E野E野兒野E野～

好似游刃有餘咁

咁多打手嘅
新唱片公司有心捧?

唔肯比人屌 唱到入白宮都冇份紅啦

其實佢不嬲都唱得幾好 但之前唔知點解唔係幾鍾意佢 可能係因為佢個名
但而家有啲欣賞佢

佢對大髀唔錯的

雖然幾欣賞佢
但呢個post d打手好撚低質

應該食得多避孕藥

但都係咬唔正

點先係高質既打手

btw佢係進步左既

有無人覺得佢外貌身型都好正

開發左

唱得咁好 做咩會彈唔起 呀gem咪又咁上下
簽無視唱下主題曲可能仲多人識過依家
你叫吳若希 hanna 果d黎唱浮誇 應該差好多皮

以前最唔中意佢呢樣
宜家改善左，應該有下過苦功

撚屌閪 收嗲啦屌你老母

你屌埋我果份

樂壇已死

羽田若希識呻吟咪得

佢完咗超級巨星紅到癲啦，一年內佢俾英皇捧做容祖兒後人，太大壓力底下佢同容祖兒合嘈完首「追風箏的風」就收咗皮有抑鬱，停哂所有工，再出返嚟嗰陣就係「樹藤」呢首歌。
超級巨星呢個勢佢食唔住就彈唔返起，可以話都幾唔好彩。

仲記得巨聲果陣好紅
係咁拍廣告,已經算新果堆實力top 幾
人霉起上黎,真係點都反彈唔到

首
忍 幾好聽

中低音部份太少修飾啦

賣廣告？

好撚弱智
有人討論下就係打手

Live 唱到咁真係好過大把所謂紅嘅歌手啦

講d佢地鍾意嘅暗星就係有taste，佢地唔鍾意就係人地打手

其實佢係幾好

幾好聽但未去到紅到翻身，希望佢可以翻身

好撚樣衰

佢首(本身的用處)都唔錯㗎

實係王祖藍叫佢唱 Btw, 同佢同期嘅GEM 宜家發過豬頭，佢唔進步點得

連登係真係好多打手
各行各業都有

聽到起雞皮

咁如果真係好聽就唔洗理係咪打手

佢係唱AINY出名 點樣同gem同期

打手post

樓主唔係應該幫格格做打手既咩

真心 live唱到咁先叫歌手 我敢講8成女歌手都唱唔到佢咁
容祖兒live都差過佢啦

同GEM比又差少少 你睇呢集卡拉O棋 就聽到個分別
但GEM 同 Mag 都唱得好好

認真live幾好聽

GEM都叫同期？
人地比賽仲揀GEM出道左幾年出既歌
咁都叫同期？

老老寶寶
其實佢唱歌技巧真係數一數二好
音域又廣 亦都有感染力 只係當初啲人唔太中意佢鼻音、又冇作表作，真係好可惜

超越eason

低音感情表達同detail位差d 高音假音穩過eason 但男女難比較d

入egg一定比十幾個有錢佬屌過啦

痴線勁撚咗好多
以前巨星話佢要跳出個框框 而家好似跳出咗

我屌

好撚白滑 又有波 又可愛

咪係 阿漿都叫同期 心諗做乜鳩

佢只係差一首代表作，平時無點聽佢d歌，但覺得佢有係好聽既

多謝

明顯有進步

呢排見佢多咗見報就知佢隻鮑已經唔係非賣品啦屌

又靚又有波

何韻詩唱浮誇都唱到碌柒咁
林欣彤完勝啦

lm

始終唔like佢個唱腔

被樓主呃左 click 入去睇，佢唱歌依然係鼻塞鼻音勁重，死chur 把聲，聽都覺得辛苦

唔鍾意佢把聲
同埋聽落覺得有啲lur
咬字唔夠清
但高音位的確冇得挑剔

應該一萬蚊都無 聽聞拎開老綜

派帽比人佢好叻

想紅咪好似容gap咁
邊個想屌佢都比
咁咪紅得快

同過好多老細friends練音

呀gem教咗佢發聲方法

連登仔高抬貴手唔好捧紅呀mag

利申 mag fans

好撚憎氣聲唱法
個key高少少就去左氣音
有咩意思

總係覺得佢好似含住啖水咁唱

巨星第一季冠軍條女夠唱得唔差
但個樣……

呢段片我早幾個月都post過, 又係俾人插我係打手.....

其實我真心覺得佢比以前進步咗好多, 只不過係好多人冇留意開, 就繼續沿用舊有嘅睇法話佢鼻音重咬字唔清鳩叫

無左鼻音老牛怪聲真係好聽好多

好欣賞佢
Mag收皮啦 睇死你呢世都紅唔起

佢唔係話自資咩

不過自資都可以請打手既

真係咩.....
唔係故意俾唔同意見
但我唔覺得清咗好多喎......
平平實實咁啦
可能熟首歌啲歌詞咪熟啲囉

首歌音域主要係G#3-C5 ，大約係G#4-B4既混聲質量唔差，再上就又薄又假，似乎係中低音區有壓低喉頭，令中低音區聲音更厚更沉，有少少唔自然既感覺，高音區壓唔住喉頭，喉頭上升，而且混聲偏假。
首歌冇乜特別高難度既地方，低音唔算好低（A3以下先開始考驗低音能力），高音亦都唔算高（冇乜C5以上既音，而且高音區表現一般），最尾用頭聲做結尾（大約係A5-C5-B5-A5)

佢真係好gf able

奇怪都好正

樓主你勁好多

可惜冇人留意

本身唔鍾意佢把聲，但睇完呢條片後發覺⋯
無論佢唱成點，有幾好技巧，幾多進步，
唔鍾意就係唔鍾意

我老婆以前好憎佢把聲
而家話佢首新歌好好聽

咬字都依然係唔正wo, 我冇乜留意佢之前啦， 可能係好左都唔定， 但依家咬字都依然唔可以叫正

聽咬音聽羅文囉

林欣彤，邊個嚟？

王雯?
我記得WO

只欠一首主題曲